美股認真討論區 DCCLXXXII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

This

收息唔係問題, 但銀行股就咪買喇, 死撚緊o架
要收息你去睇REITS, O或者SPG呢啲, 又或者VZ啦, 唔怕力弱可以諗埋T
想世界大戰都有息收就睇GIS

屌 sqqq無入呀

４５蚊接 呢個價真係唔會返到去

今次升市好似穩陣過之前

任買嫁wow

arkk 買下買下均價已經變左 102

屌mcd好勁

咪就係 銀行仲要派得3%

QCOM, 可以開始諗係咪take部分profit

買tsm都冇咁嬲

得Tsla頂住

你好似日日都後悔

同電盈$83 差唔多

RS2000

TSLA

Sq升一日跌一日 阿婆都識玩

青蛙今晚搞咩

ＴＳＭ係咁破頂

jfrog

青蛙大船要開動啦

平均成本法，每日不問價入1股

仲有咩好買
遲左

Put adobe free money 夠大隻
D錢沖晒去一線股

正正子

頭先信念唔夠
無96放U
唔見咗USD200

港女on9啫

仆你個街
買完sq跌到無底

其實Tsla先升個2%

Sass是但數一隻都禁住佢屌

今日高位明日低位

我都係
好彩貫得唔多

你放返咪會升

契媽

唔爭氣笑左

我屌你呀

睇下PYPL幾時開船

今日就快紅字

入左一股 同你地同船玩下氣氛先

你均價好似係$380
真係賺到笑

築底?? 似乎74入會穩陣D

原來係你
減肥啦喂

咁愛國 當捐錢囉

我就推jpm嘅
科技股就執googl 同埋amazon啦算係合理
amazon嚟緊black friday又有得賺
其他就無咩點望

我call完就跌

仆你個街 跌左１％都無 話無底

又黎呢d

因為TSM?

好巴 棄船

昨晚差D穿70 今晚道76

坐一陣又一條好漢

5股

我睇係pull back buy位黎, 504入左, 尋日DL stop loss試試佢

Put 契媽12月85蚊

我都唔記得了 firstrade計法有啲on9

應該405左右

Amzn 3360走咗唔通又要買返

tsla460好嗎

唔好GEL啦
又轆返落山

Amzn係都渣到 BF之後

Nio比摩尻大通話40就升 同啲妖股有咩分別

係，不過我唔會走，Tsm 係我profolio 嘅基石

Nio

TSM 77放
升到90 想死

邊個ON9會買中芯

你啲仆街燈死晒成班手足仲要出嚟耀武揚威

Nio唔係妖股？

15張LEAP, 我諗起wsb有條友買完LEAP之後唔睇, 兩年後有4M USD

AMZN電商業務搵唔到食o架, 唔好因為電商買佢, 佢值呢個價係因為AWS segment

TSLA 下個位睇550

即係大摩要出貨

爆data，今晚冇得玩

jfrog 認真 唔係IT 人好難考究

但我睇jfrog 做野嘅人 都話個到野好忙

有發展空間。

但唔work life balancr

依排太忙，好耐無入嚟

牛牛客: 國家隊唔驚

GS特價

買返囉 聽日就財報

個市玩到好明顯啦 拿拿聲入返主流龍頭股
爛肉Tesla ba
Saas 有貨要走 起碼回20%

唉後悔莫及，諗緊好冇all in arkk算數
每年 100%好吸引

過到460先啦

以色列公司

當初fvrr 都係被人質疑， 亦係以色列公司

仲有無淡淡係度

非洲淘寶

青檸

睇左twitter 某條友畫圖話去到800蚊
仲有排升

買百佳張ｓｉｍ卡啦 用到你嘔都未爆

Tsm amd 2keep1 keep邊隻好？

美股守門3人組知唔知係邊3位

好耐冇見過咁低
係咪就夠鐘爆上

我而家集中咗三隻嚟hold

tsla完場

乜黎

amd free fall 緊

我地石仔 張圖畫到識飛都仲得

ipob 好多C朗
我要忍手食大浪

FVRR 又上181

即係升唔起

TDD, TDOC, FVRR

見回調就買

你睇返而家d 大股兩年前咩價位
買leap call 槓桿三倍就屈機

長遠睇好, 有唔少大公司合作夥伴

賣撚哂啦

淡淡今晚贏到仆街喎 得幾隻龍頭lead住 其他跌到仆街

依家就係冇一去回頭，救命啊

橫行左咁耐 如果大棍升穿460 /跳空 應該會上到550左右
不過美國大選都係收一收手算

點解唔對半斬

今個浪 我要賺多d

賺完就有好多彈藥撈

每次避開大跌市 撈都最少15-20 % 利潤

CYRX 特價時段,有買襯手

止蝕派入場未

升未

呢浪應該未完 仲有半個月先大選

STMP咁快畀力

我有張qqq put

向子 其實係咪ibanker 莊打手

香港分部 想係討論區水人做淡同清倉

定係真心膠？

SQ係咪準備入得

諗緊好冇上返少少就走晒佢算
Tsm點睇都穩陣少少

Tsla每晚任務就係磨關卡

過完448 又460

但係fvrr唔撚識回啊

向子係邊個

我會慢慢落船 轉下長倉股

青蛙又跳翻上去

慢慢磨磨死D 末日CALL

唔喜歡

其實係今年先100% 你望吓前幾年
不如咁計 s字孖寶 sq前高位120% se 235% tsla 150%
好多股表現其實都好唔錯 未必一定跑輸契媽
同埋我麻麻地expense rate 無乜股息落袋

升穿阻力再隊返三日前個底, 似假突破

Tsla 均價300 sh到宜家

忍刀五人眾啲 fd

青檸大爆上

arkk 入貨時期又到

SPG又插返落去

Intel用14nm都用咗6年啦

等緊U回90
再96放

Tsla 聽日應該會pull back

輸到膠

長倉你會揀mid cap?

哦

賣撚晒

上呀 護國神電

small - mid

I mean 邊3個，我都唔知

睇今日升幾多先

突破到唔覺有pullback

飛巴
今晚U就返92

有研究？流通量好低

重貨想燈

SQ 次次一上19x就插

我早幾日
買咗2張 開住一年plan先

Nio 一晚跑贏柒頭石你成年操作

Apple落錯車

唔想一齊死

哇 adobe今晚有冇機跌返50蚊 追多幾張put先

50%

開始轉燈

FVRR 係咪小西巴推薦STRONGHOLD ?
我已經唔太記得了

大家高j完又可以溶

Vol未算好高 IV未上證明唔多人入call 可能有更好選擇

CRWD跌到突

忘 p 石

止蝕師全面進場

覺得今日升勢幾好

納dee轉燈啦

呢隻野係咪真係咁有前景, 明明係一間空白支票公司

酒牙

真 幾次都突破唔到頂 開始會回落

唔係少CALL先會夾空倉咩

SH TSM

冇力挑戰 12000

yes

High咗一日就完

一定要揀嘅我會留TSM囉啲先進製程爭崩頭咁滯

石仔今日會唔會開sp

本身就好撚大成交
少少野就係咁爆上

172 hold 到181
啱啱入返少少

Adobe put大船仲有位 有冇人黎 痴撚線送錢

sqqq 爆升了

Nio升到牛牛唔比人用孖展買...

今日開幾正，我第一次見tsm iv 去到66

NIO已經一步到位 而家開始distribution

如果買的是優貿股，唔好止蝕喇……等返家鄉好過

sq苦主

條友算醒 識止蝕離場

好撚多人渣成幾年匯豐都仲覺得自己一日未賣仲未輸/ 賣左會蝕好多

隻隻都無氣無力咁

邊個

升就睇550 跌就話300見

$140 幫手接火棒

SQQQ 開始爆升了

指數跌 vix跌

倒跌緊

Tesla無視大市

係咁打460都打唔上

放一半keep一半唔知點解真係好難突破心理關口
好似強逼症咁想逼自己是旦放晒一邊

Tsla一收皮個市應該就收皮

閪蛇係咪納指紅字先黎呢度定軍心

有沒人玩SHOP

911有貨

賭仔已take over

Tsla 459出哂貨了

同我啲C一樣，越撈越低

走牙

有啲股開始肚瀉

我發覺zm 呢隻幾好玩，長期490 到520上落

tesla 460

bb肚痾 嘔奶消化不良

飛巴 U回吐了

穿460了

zm crwd跌到不似人形

500見

上啊！

500 go go go

已收割下星期call

我947,巴打諗住SH定咩

過咗

直接put 聽日仲大把有得跌

納DEE 次次埃近幻二就瀉, 點搞架

FDX今日加左注

ZM 505鑽石底

由佢擺o係到先
同埋我得5股
唔係好多

大家玩得開心d
想死
走左一半轉sq就咁
我都係想執下石仔

止蝕派大勝

買金保平安

ttd好癲

900入1000放 密密汁

即係入sqqq對衝啦

一講就變左502

屌呀 19.2 無入SQQQ
19.7 世界未日啦

CRWD比位你地入
仲嘈

酒呀

SPLK

殘忍只需一棍

屌 106 完美摸頂契媽 （好彩入得10 股）

談笑風生

波巴有無咁鳩準呀

AMZN free falling

Amzn

今日柒事回顧:
96 無放U
19.1 無入SQQQ

一講即500。。。

屌

pypl散水

我唔玩啦

想清咁部分

PYPL

amd 快啲穿80 落返77先

Amd唉

WTF

想入snow

唔玩啦 比返D錢我啊

tqqq

明天會更好

又係時候入貨

穿左

AMD衰乜

唔跌點入貨呀!!!!!!!!!!!!!

U大特價時段就快到

回調日

轉燈喇

ching心態正確

契媽仲未入得

轉燈 好波

今日成交好大

我估今日收市會守到505

Tsla得罪人？ 一穿460俾大市洗走

獲獲突破都係大市扯撚低左

420兩次突破又係俾個市禁低

其實回得好少
仲係有啲貴

比曬位入貨

契媽102再同我講

似大戶未入夠貨

跌多d想入docu

今晚飲多左兩杯唔做trade

重申financially jfrog係好靚

Shopify特價

比返啲錢我呀

岩岩最高峰賺$3000 usd，依家倒輸

amzn又Pullback

咁都叫特價

止賺最緊要

買左咩餸

但如果你放曬之後你hold嗰隻妹，而另一隻棍上
就會開始後悔

冇水花

幾時先可以企穩幻2

投降啦

都話瀉架啦

Tsla走貨了嗎好巴？

我痾屎都控唔到咁

好巴我高j想sq
想喊 過190買

sh 係有佢既道理
始終你係唔會摸得中個頂底

109.5120隻

正股驚閪咩～係驚個acct唔夠cash溝貨咋！

洒呀

TSLA AAPL 力頂都頂唔到

P巴既止賺位唔係一般人做到,幾皮USD賺蝕好少事

想清埋淨低個一半倉

前兩日暴巴出晒post仲高J

12x都幾高其實

勁

look落山

雙頂酒仙

Zm穿500

好紅呀 酒呀

徒子話今個月13000 信念

學下石巴啦

drop 得個少少叫龍軍情何以堪

Aapl死翻落去啦

得設4隻綠頂住

清倉了 屌你老母

石仔永遠是對的

500鑽石能量底

今日終於可以睇清楚啲防守股真面目

袁總快Buy the dip

12030 stress test seems passed

一跌市就訓教 正股驚閪

TSLA AAPL , 頂撚住呀

思路正確

末日call 酒仙

學佢死得人多啦

跌咁少不如唔好跌

-110 usd

3000鎂對你黎講散紙黎姐

真 升就幾百點咁升

講笑姐 跌兩%就走

當我傻鳩？

石巴一早轉左身

納dee要回既11760入貨 依家向下機會大d
依家入有機會係山腰
除左pton鳩入其他可以等下

係

我等你領軍

但係我都好stress

佢一早過左身

等pull back la 得得50% 倉

跌唔落 應該今晚上返

網速得64kbps
慢到IB支牛都完全load唔到

我係咪錯過咗啲嘢

收到

決定止賺msft，11月後再入市

抖啖氣 再潛

今日變咗高追俠， 去打機算

無走過 信念

SQ

請問我發生左咩事

高j左
好痛心

晚安

黎m 好紅

屌 ｉｓｒｇ就黎破頂 痴媽根

msft 220 到極限了
11月最少穿200

入左張put對沖

U $90 等你

巴打咁驚就應該要減倉 如果唔係做唔到正常決定

俾啲信念 今日大奇蹟日

咁又唔會 佢插穿1.5% 我一鍵走call 落埋Sc

特價完畢

諗唔到買咩好
U SQ TSLA TSM 隻隻都好吸引 想allin一隻算數

契媽都頂唔住

咁樣就跌完?
屌你咩

有無手足
呢排都係短trade?
想等大選完 落返幻萬
先all in

205入100股，排緊224走哂佢 食唔到佢齊頭20蚊

PYPL睇黎上唔番 惟有賺少D今晚出貨

Damn 好巴始終係定海神針

我係女都會想幫你含

呢樣對多數散户嚟講係
但我信呢度有大佬做得到摸底再喺高位放

arkk有晒哩4隻

跌幅收窄

依家青蛙號船長好似係你

我自己分析一向幾準（只限入貨前）
一入左就跌撚到仆街
Chgg 手足感受到未

似呃貨 盤中v彈

特價完 又上路

全撚部overpriced
正確參考價
U 75
SQ 140
TSLA 350
TSM 77

我建係q3 前唔好高j tech

照妖鏡來
隨時跌10%

跌咁少感受唔到

似

升返了無事了

除非俾佢吞到tik tok
否則無可能 >240
msft 穿200 算抵買

呢ｄ升一轉 就走先 週期性太性 升一陣就磨返落去

真 我反而call左reit

Bank beat Er 睇得出唔係隻隻舊經濟受咁大影響

sq 加得倉未

TSLA好難落到350啦應該
我都等緊大選大棍先建倉
但呢幾日龍到好開心 好想照入市執石仔

AMC係咪就破產 想買11月call 博反彈

put左未

買左咩

vix同s&p一齊跌, 暫時似震下倉多啲

岩岩補曬倉

+1

揸緊信念

都咪話唔爽
吓吓食10%

石狗今日要貼+0 PROFIT倉表演跑贏大市嗎

想追返sqqq蝕個度啲錢

認真 tech trade at Premium
Guidance 同result事旦miss都仆行

升唔返依下睇住黎

唔put la
等佢跌 直接入貨好過

當然知道
我淨係話e commerce嚟睇未來幾個月依家算係ok
計埋aws同埋其他新嘢佢唔只值3000啦

SQQQ
11月會有好表現
相信Biden

跌完啦?

試著不要諗追數

走曬啦 唔SH sqqq 認咗輸
要入都等大市轉勢先

咁點解唔買baba 電商賺錢 cloud岩岩開始賺 空間巨大

Amzn prime day traffic 80% yoy

假升呃傻散 邊有咁快跌完

AMZN加call

有冇人都入左慢慢爬

峇峇加左契媽就跌

Thx
咁我再望望

你個（） 笑撚左

TSM 59

追左BigC

張圖又係靚

長遠有機
短望77

契媽tsm有冇1%

CRSP

就快又變大船

依家ｄ ｔｅｃｈ炒高曬

crwd屌你老母

四季財報 真係一個唔該就打返你落去

諗起PYPL 呢排個個都推介佢

希望Pltr跌多啲比我溝啦

聽日上ifc

仲爭少少就平返上個月跌咗嗰D
俾D力好唔好

叫飛巴唔好gel is ok

有無買名牌既etfLV果啲

石仔定律

U 準備好未

MTLS係做咩事?

值唔值呢個價就見仁見智, 以呢個環境黎講我會話中線比較貴
長線假定人口無大消減, 佢管理層唔自爆, 繼續有通漲嘅話, 就有事都多數坐都返到家鄉嘅, MSFT有辦你睇

納指3底

又biden2020

Srne還我血汁錢

新手想問有無人知點解NET爆升左咁多？

建議報警

NQ 快手突破12130喇 大把淡友做燃料

見到你又醒起tan冇貨

跌唔穿 應該就破頂

靜D

想入佢
有冇人一齊

解決投資沉船問題 一律建議報狗

撚狗市

馬臉妹

唔屌

小熊

頭先健康回

成日都見到佢 但永遠睇唔厭
又睇咗成分鐘

應該都係呢個禮拜既事

條撚準備

Snow 想入..

UBER ELEVATE PICKS GE AVIATION AS ECOSYSTEM PARTNER FOR AERIAL RIDESHARING PROGRAM
*UBER INITIAL LAUNCH OF AIR SERVICE PLANNED FOR 2023 USING AIRCRAFT IN DALLAS, LOS ANGELES

Interesting

做咩成日有人貼小熊扮 display card

辛苦野我離做

中伏

妹撚完未，trump trump仲唔快d整個up big?

石仔清左倉驚咩

Panic sell左？

@門巴 Please comment

再回多次

呢隻算係支股最強股, 要揀一隻支股去買嘅話係好選擇, 但始終有政治風險問題

不過我都有買, 純粹從圖嘅角度去買, 短炒唔理政治風險, 跟plan有位就諗入唔入, 跌穿位就走, 289入貨, 佢升多10蚊8蚊我就出一半貨

入錯Long Put走唔到

準備大棍落

今日應該都係彈彈波 pu你阿嬤

有一排 呢到好鍾意買ｎｖｄａ

你玩開short put架

準備上100

基本面同估值真係大型股裡面最抵玩

仲有冇人話AAPL係垃圾

今次短石都變左長石

想同巴打們些牙

得三隻ETF 有LV

ACT
AADR
PTIN

諗住入張對沖，仆街了搞到輸錢

逃生門已關 我清倉了

石仔you so funny

今日我開心 俾payme 我 送你一股Tsla

希望今晚暴跌

咁個市可以升了

咁準入貨就唔會跌到仆街啦

夾硬摸頂摸底最終兩面不是人

又係10：30我頂

Ｎｉｏ仲升緊 咁癲既

ｒｉｃｈ

終於開到apps
乜有跌過咩？睇過？

咩put

而家係no man's land 無咩操作可以做 去打機算

大戶

原來真係有人信大行目標價

Nio po有人信

FDX

石仔真係好 輸錢有人送股比佢

今日pton 成交好大
我走咗佬入tsm

台妹嚟講 央央正d

好大波

TSM earning好似都唔會好大郁動 反而係過幾日先黎料

飽妮首席打手

溫尼

換手率高到 回調落嚟一定好精彩

升返哂喇

係大行信我地nio post

唔俾跌

好想喊，中左pdt無得走

p兄有無可能打破76.5 tan

溫尼無乜波路

有冇巴打屌隻julia 呢幾日升到

TTD痴咗線

台巴

終於捱過9月了

晚晚發夢俾人追斬追數

飽妮

Tsm 今日成交仲係好低，所以入佢
Pton 似短頂

石仔 今晚幾點訓

納dee玩完未，又上唔到12000，又唔跌

好有氣質，好正

妖股來的
我因為佢輸咗成千蚊

Call咗F
覺得好似鳩買咗

AMD苦主

有仔

moto?

有電車唔call ， call靈車

個市好比面石囝

咦，你想喊呀

警世 買CALL過財報小心IV CRUSH
尤其是TESLA

原來真係有跌，只係我感受唔到

妖，最衰唔夠25000

石仔你又中棍呀？

一晚跑贏左石狗 Life TD

你下年有架啦

Time to +U

你買咗咩put

係唔識形容飽妮，有氣質又知性同時帶幾分調皮，身材仲要幾好，淡妝有淡妝既靚。佢條仔就幸福啦

ig最新個張相可愛到

一早buy and hold good equity嘅你就過咗個數
係要幾蚊幾蚊咁執真係幫你唔到

仲crush?

150%crush 到75

又上番460 TSLA

勁撚到

琴晚忍唔住走左tdoc 吊佢老母走左即刻拉左15蚊
好多巴打都見過我係咁吊tdoc

跌就跌少少 想呃人panic sell都出多DD力呀

Option?

一入嚟笑撚到仆街

咪搭沉船

似係重鎚nio

九月大跌呀

Nio敢重倉 抵發大達

屌 nio +17%..

上呀貨機

想減減倉。應該會回返落去。

460

唔操作就係最好既操作

係nio面前 tsla就係靈車

頭先衰多手

大家炒股用咩notebook?

人地自己話要執石再加hold貨5年後退休，你識條鐵咩

得tsla鳩彈

你轉cash acct 會唔會好d

求其買部AMD Ryzen

無上開黎既仲以為佢SH

有冇呢兩個月倉curve睇下

依家十月喎
Back to the future?

呢2日都係瘋狂玩燈制

石買咗咩？

跌就跌 升就升啦 好悶

衰多手買左amd 78 put，因為pdt無得走。硬食

企穩460，前途一片光明

TSLA 地板油咁去

nio又上

(TS人LA)

納指止唔止賺好呢，次次上到 12000即回

要12月先可以解

tsla做乜

Nok 終於過4
又手殘想高追Tesla

飛巴jfrog我睇完intro都唔係好明賣咩product，好似係幫d公司manage server structure咁？

石子如果當時有一齊hold TSLA

NIO $26了。

指數式執石法

今晚490

屌半倉契媽都唔夠

同大dodo有咩分別

tesla...................sh 成功

爆邊 呢轉應該可以破前高

星期五，硬食一日

買左leap call 7蚊同10蚊都有貨

大巿拖累tsla

600

跌返喇 冇事喇

G持

望住Nio係咁爆上去
禿頭石d頭髮係咁甩落嚟
係最美的風景

買AMD賺嘅錢買部AMD laptop

又幾好笑

吓，你點賺錢？
一定唔到78啦

好hyper

我應該早d瞓，屌

石仔是無辜的！

平咗佢啦

今晚$26.5可以嗎？

係喎
平時你應該一早瞓咗喎
沖咗涼未呀

就係平唔撚到呀

無 我只係叫下春

又要跑多1-2個禮拜數

次撚次買完沖涼都出事既

幾日姐

今日加少少淡倉

bath is for the weak

下次試吓用碌油葉沖涼啦

NQ 係咁插 得TSLA 頂住 D 車股今日咩事

又話10月11月會chok到仆街嘅
邊撚度chok啫

而家都100%+ 升左

10月23個個100%+喎

賭財報earning 買10月16號咩

好正

地獄黑仔王就是我

末日仲係60

26.1了

大笑咗

一晚就由M額演變成禿頭甩髮石

你哋講啲嘢想笑死人咩

契媽比d力

有咩原因令到你想做低amd？

有arkk算唔算

nio cls
嬲嬲地高J 100股執石仔

點解平唔到？

佢係sp amd

屌..
呢度大拿拿幾條村既收入
Molamola

好撚mean

唔係lp？

媽咪咁早叫你沖涼既

P巴 叫左G都無左啦

頂

美囡區今期既風雲人物

TODAY
+3%

納dee係咪有幻二恐懼症?

3000usd跌左都唔執啦

一夜禿頭

mindful
Noted with thanks

想買一股邪下NIO

tsla

L子幻二鎖血掛原來仲開緊

今日一日夠石仔執幾年

26.19 買咗

U又送錢

AMD 上啦屌你老母

今日TSLA救世界
唔係幾好兆頭

L子唔上車冇得再去

spotify

幾時跌呀屌你

AMD食屎啦

人地十月不敗記錄呀

破前高既走勢

未差電

根據創意台台主幅圖係錯手入咗lp

幻二之咒

MDRR 苦主區

MNUCHIN: GETTING SOMETHING DONE BEFORE ELECTION IS DIFFICULT

U 91.4撈到

啱啱439走咗少少
屌 以為會跟大市 回返446左右再入

比我多手破撚左

本身開市個倉好綠
之後震咗震變咗紅

希望訓醒可以變番7連升

石仔唔係入咗末日PUT咁興奮呀嘛

可惜連燈無每月之星

439?

大大棍酒仙

係呀

TSLA 500唔係成個連郡嘅希望嚟嘅咩

d錢又流番入tsla度
搞到好多small cap妹跌

個市就係咁樣玩

屌你D圖好撚正

gogogo

其他股好多都紅

納指大棍

你真係大膽

高位入？

你破撚之日就係我大棍升之日
你條含家富貴終於都有今日。
睇嚟天父爸B終於報答我Jer柒你呢個思覺失調痴線佬

廢果幾時死

你唔係cap 咗圖咩

4.7

係459.8 自膠

500接返班手足再衝

唔小心走左tsla

12000期指頂到？

用紙倉燈死Nio先

有無Nio苦主

Pton bye

我大斌總

石仔求先好似冇講明 (/睇唔到佢講咗）入咗乜嘢類型/時間嘅Put

棍落有救

tsla有冇咁堅

PayPal好吸引

摸頂師？

輸左幾多

垃期頂呀！

你第三幅圖入錯long put

92入左U

8美

件仲係綠色，走一走先
其他繼續strong hold

鳩巴你d leap call幾遠

納dee準備返星期一起點
應許之地

今日仲唔係空軍勝利日

tsla升契媽又唔跟升

尋晚 21.5入左100股 頭先放早左

係喎

91.4

係到思考緊聽日tsla係會升定回 想放少少take profit

破頂勿估頂

91放哂

希望唔洗坐

棍落

tsla無得估架喎

穿價就得

走d 啦 賺少d 好過輸

訓醒納dee 幻二見啦

估票

睇緊買唔買IBKR好
大減價

仆街12100入左6張納dee

返到家鄉就好了

tsla 係咪準備一野插20蚊

啲錢流哂入nio

終於回調快手回測116-117
嚇走班高J傻散再升ok?

Why U U

6張咁痴 大戶

打一個鐘工會唔會快d

小西還錢
又呃人SH

TSLA=正股中嘅賭場

amzn冇brake咁跌

回一回再上姐唔洗淆定d黎

唔小心放晒
插落去比番我入啦

今日仲未上水震軍心

500等你！

又入

aapl有冇得再低少少
115就買

咁我sqqq 24.4幾時返

FVRR 高J 而家－ 5%

價投

11月 同1月

風火輪轉到邊？

正股驚閪咩～

U又熔

開始蝕profit

面神係咪靜雞雞入左TQQQ

大家冇事ma

輸緊profit

105.6入咗老母

怨小西sh累人

冇左 200

有幾多個465 高j tsla

想問好耐，邊個嚟

條友at the moment 已經冇咗10%

尋日入左貨
滿倉食棍

SQQQ準備上返26啦

咁未入得貨住 未有人鬧小西

未輸到本即係仲有得跌

係咪開始股災？
認真問

Tsla 買完三個月後睇番咩位都唔存在高J

係咪真㗎？

當年1500都覺得高J

估joy

似了，我抖下算

sh....

小西巴去左邊

CLLS 今日升D咩...

如果你認為Walls Street唔想Trump連任，股災直至投票日。

高J撚永遠唔吸取教訓

156 tqqq

回返尋日升嗰啲姐，都未真正嚟料

1780 單日跌番落14xx
幾多人衝出嚟笑人傻散高J
而家460(2300)睇番都係好平
仲要唔係個個由7月13到而家都賺到30%profit

未有人出黎gel 美股好易賺 炒股仲好過返工

早知信小西SH TSLA啦

joe 仔唔係贏緊咩

雀巴概念股

前日升咁急唔洗還咩 坐穩啦各位

尋日升小小。。今日回多多

全倉得一隻綠
頂哂咁多隻紅仲正到數
希望聽日到班紅接力

唔知170有冇機

叫我高J 俠

豬死了

小西又中

J咗咩?

小西 除咗FVRR 同 PRPL
推薦名單可以邊度睇返?

Yuri

TSLA?

石仔又贏

特斯拉（TSLA）的一位多頭表示，即使該股今年的漲幅已經超過了400%，其股價仍可能繼續走高。

的創始人Todd Gordon認為，有多個利好因素將推動TSLA股價重回歷史高點。他對CNBC的“Trading Nation”節目表示，首先就是第三季度交貨量創紀錄是一個樂觀的發展。

除此之外，他還指出，在歐洲的擴張和專注於電池的生產是另外兩個刺激因素。

他表示，其技術走勢圖也預示着正在形成突破。

他週四表示:“你可以看到，從100美元大關開始就是個絕對驚豔的上漲走勢，這是分拆後的走勢，一路上漲至了400美元的區間，你可以看到，我們開始陷入到一個小三角形形態的盤整中。三角形形態只不過就是高點更低、低點更高而已。……我們來到了一個決策點，走勢必須突破，通常它會朝着盤整之前的趨勢方向進行突破。”

特斯拉在8月31日進行了5比1的拆股。自8月11日宣佈此消息以來，TSLA股價已上漲近60%。然而，自9月底以來，該股一直在406美元至448美元的區間內橫盤。

Gordon表示：“在我們看到更多重大獲利回吐出現之前，特斯拉可能還會再上漲一波，但我肯定TSLA有漲到500美元的上漲潛力。”

Gordon將利用期權市場來限定風險，並通過美國總統大選期間預期的波動率進行交易。他將買入11月20日到期的行權價為450美元的看漲期權，賣出行權價為500美元的看漲期權。而TSLA漲至500美元意味着16%的漲幅。

想知anthony 今日個note 點寫

佢會定期貼倉

開咗Sp U 同 追PINS

我今個星期都正數，唔怕啦

至怕高j call
正股唔好fomo in 同panic sold 就得

158...學費嚟

記得有10股tsm

唔係嘛 跌1%都冇都叫股joy?

nlfx 率先單日轉向
er 唔樂觀呀

唔聽vix講係冇好下場

小西概念股veri

elon信徒

止蝕定sh

龍軍並不接受任何虧損

154

Good trade > Bad trade

執石派大敗

amzn..家鄉好撚遠

Sh掛...我allin晒 冇得溝 佢升唔返就冇錢交學費

切勿高追

MM派pypl 變 散水派

NQ?

石巴識玩。。一早睇到vix 升

你咁高all in tqqq

喺

賬面上輸緊50幾個

vix上番30再講

TQQQ SQQQ呢兩兄弟耗損好大
諗真啲好

大芋。。要唔要養寵物

點估到新手一入市就咁..見身邊啲friend個個賺到fatfat

tqqq sh得過喎

嘩。係唔係今溶

Uvxy都係紅燈 無事既

利伸末日call左18

Feel到會跌撚到星期五

高追俠

90走咗 等回83

返唔到家鄉就到我問你養唔養寵物了

Not now

仲put緊MSFT

走呀

如果穿77.92就贏啦

rich

你一黎就all in好難搞 新手學下執石仔先

又多個TQQQ賭仔，人類總要犯同樣錯誤

好彩可以203 走咗paypal
可以再玩過

納dee 升返今日個數你都未返家鄉。。

SH 要大心臟

好錯係SP 時間值硬接

sh sqqq 食晒屎
唉sh埋今日唔輸咁多

有呢個打算

搞咩

個市散水了

飛巴 走哂未

又跌

屌早唔講all in 學費

Ching 幾錢sqqq

咪寫左囖

我SP 唔洗走， 下月接 成本都係82

Nio等莊派貨

回調得好呀
清走啲重孖展嘅投機者
返落117再上仲健康

澳洲做廚戶咁有錢架咩

今日開市加左好多put
而家都係-1%左右
大選前delta neutral冇死

唉 比屋企人知道就死梗 我都係偷偷地玩 諗住賺少少

全紅 早d訓 無眼睇

興趣黎嘅……

班人開始蝕profit 周圍屌未

打算直接鎖倉過大選？成兩星期喎

amzn 止唔止蝕好

咁叫賺少少 擺明貪心
仲要all in

18.X買左第左1注就上左去...

全部紅晒

AMZN碌紅棍就快大碌過前日爆上去棍

跌得1個%
點解喊苦喊忽咁？

Stop Loss at 2% as planned

買哂兩邊賭大波波

係咁上下

TSLA一freefall今日就玩撚完

大把人孖展高追

屌都唔知走唔走好

Tmd 唔開心

清倉了

NIO 26高j苦主區

Trying to catch a falling knife

納dee 豬死了

係咪姐係冇得救？

我有啲想
反正有啲股想開倉好耐
就係等跌

你又上返車呀？

個倉岩岩上返ATH又落地獄

pypl 係咪比MM派信徒玩死咗

班止蝕L快d 止

沽joy

點解會跌咁多

nq 11920
11885
睇下邊個位V就可以入去玩反彈

重高位。。過2 日112 就出黎表演接飛刀

啲call慘死好彩只係600鎂

Tqqq 3倍桿都叫賺少少

TQQQ要等一段時間，貢桿嘢好撚濕鳩

巴打year幾

1100美

我覺得大選前一定會v返 繼續sh

22.64
唉 本身以為琴晚aapl會拖低大市
結果跌咁少，我冇咗個信心sh落去

岩岩話返去星期一應許之地 咁快就返左
跌得差唔多了 一日回晒急拉開始個段 仲諗住盤尾先跌 跌咁急 依家入跌都跌唔多了

我就未加夠put

尋日諗住上，但追唔切車
去咗玩青蛙青蛙跳

why 咁講。。同mm有咩關係

Call得預咗total loss
做好風險管理就無事

老母係咪可以strong hold
最on9係nio琴日放咗

frog今日幾硬淨

我都孖左100股pstg
淡定

完egg了
TSLA開始free fall

120 隻109

呢個好嘢嚟 契母認證！

未放

完全唔明點解會跌

成個倉得cat 同tsla 生性

上星期tsm profit 黎

所以咪淡定
同埋孖得20%
除非鏞
如果唔係最多咪鬥長命

比波巴講中左會回 遲左一日咁解

tsm其實係咪升哂er?

amzn跌成$100

美國銀行 (BAC-US) 在週三 (14 日) 公佈了 2020 年第三季財報，營收不如市場預期，主要受到低利率環境所影響。該公司盤股價在盤前交易中下跌了 2.84%。

財報關鍵數據:

淨利：49 億美元，年減 16%，季增 38%
EPS： 51 美分，低於去年同期的 56 美分，高於分析師預期的 49 美分
營收：203 億美元，低於分析師預期的 208 億美元，年減 11%
美國銀行的第三季營收不如預期，主要受到低利率的影響，該公司淨利息收入較去年同期下跌約 17%，降至 101.3 億美元，低於市場預期的 105 億美元。

另外，該行在第三的信貸損失準備金為 13.9 億美元，遠低於上一季的 51 億美元，低於市場預期的 18.8 億美元，但仍反映出不確定的經濟環境。美國銀行是資產規模第二大的美國銀行，已在 2020 年前兩季中提列了總計 98 億美元的信貸損失準備金。

美銀董事長兼執行長 Brian Moynihan 表示：「隨著經濟持續復甦，我們在本季度產生了近 50 億美元的收益，這反映了我們多元化的商業模式，領先產業的市場地位和數位能力，以及對持續成長的堅持。」
Moynihan 也說道：「由於資產質量保持良好且支出有所回穩，我們的消費者銀行業務帶來了 21 億美元的收入。我們的全球銀行業務和全球市場業務將持續為客戶提供支持，通過幫助客戶籌集資金、管理風險和增加流動性來實現全球經濟。」

自年初以來，美國銀行股價下跌了 29%，而標準普爾 500 指數上漲了近 9%。在過去的 12 個月中，該股下跌了 14%。

我記得佢話跌2%
高位計而家差唔多了

後半夜大戶掃貨？

好多人賭今個星期係90嘅call

因為賣多過買

鳩盛硬到仆街

係咪又要清倉

嘩慘

TSLA 460 走到好有成功感

Nio今日係咪升完啦?
回緊